<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Der Roverserver</title><link>/</link><description>Recent content on Der Roverserver</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><managingEditor>team@discord.rover.de</managingEditor><webMaster>team@discord.rover.de</webMaster><lastBuildDate>Sat, 20 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Neues Logo + Aufnäher?</title><link>/neues-logo--aufn%C3%A4her/</link><pubDate>Sat, 20 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>team@discord.rover.de</author><guid>/neues-logo--aufn%C3%A4her/</guid><description>letzte Woche Samstag haben wir unser überarbeitetes Logo offiziell gelauncht. 🦈 Wie ihr seht ist das neue Logo, genau so wie das neue Discordlogo, etwas aufgeräumter und in sich stimmiger. Außerdem haben wir die Hintergrundfarbe des Serveravatars etwas angepasst um lebhafter zu wirken.
Doch es handelt sich bei dem neuen Logo nicht nur um ein Logo, sondern gleichzeitig auch um das Maskottchen des Roverservers mit dem Namen &amp;ldquo;ROSE&amp;rdquo;.
Das Roverserver-Team plant, ROSE als Aufnäher herstellen zu lassen.</description></item><item><title>Pfingsten in Westernohe 2021</title><link>/pfingsten-in-westernohe-2021/</link><pubDate>Fri, 09 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>team@discord.rover.de</author><guid>/pfingsten-in-westernohe-2021/</guid><description>Pfingsten in Westernohe fällt nicht aus, es kommt zu dir! Wir schicken dir Pfingsten in the Box nach Hause.
Spannung und Essen: Krimmidinner Roverversion Spiel: Nachbarschaft aufmischen und mitbestimmen Challenge: Andere Roverrunden kennen lernen und herausfordern Alles was du dafür tun musst: Dich und deinen Stamm für das Stammespaket bis 11.4. 2021 anmelden: https://tools.dpsg.de/anmeldung/index.php/879511 (das Paket wird am 14.5 versandt)
Zusätzlich wird es über den selbst verantworteten Discord-Server noch einen Spieleabend geben.</description></item><item><title>Impressum / Datenschutz</title><link>/impressum/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><author>team@discord.rover.de</author><guid>/impressum/</guid><description>Das Bundesamt der Deutschen Pfadfinderschaft Sankt Georg und der Bundes-Arbeitskreis Roverstufe haben keinen Einfluss auf die Inhalte dieser Website. Sie wird privat von einer Gruppe der Roverstufe betrieben. Bei Fragen zu den Inhalten auf dieser Seite wenden sie sich bitte an: Für den Inhalt verantwortliche Person:
Emil Steiner admin@discord.rover.de Datenschutz Durch die Nutzung unserer Website erklären Sie sich mit der Erhebung, Verarbeitung und Nutzung von Daten gemäß der nachfolgenden Beschreibung einverstanden.</description></item><item><title>Minecraft Server</title><link>/minecraft/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><author>team@discord.rover.de</author><guid>/minecraft/</guid><description>Wir betreiben zur zeit auch einen Minecraft-Server auf der aktuellsten Version, für Java und Bedrock.
ip: mc.discord.rover.de weltkarte: mc.discord.rover.de seed: -8278226083665996900 Der server ist mit whitelist, um hinzugefügt zu werden müsst ihr auf dem Discord Server Emhl euren Ingame-Namen schicken (mit hinweis ob java oder Bedrock)
Ihr könnt auch von Xbox, Playstation oder Switch aus mitspielen. dafür müsst ihr diesem guide hier folgen. Die Info, ob und wie lange der Server schon läuft findet ihr unter status.</description></item><item><title>Über uns</title><link>/ueber-uns/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><author>team@discord.rover.de</author><guid>/ueber-uns/</guid><description>Der Roverserver ist ein von Rovern der DPSG betriebener Discordserver, auf welchem Rover und Leiter aus ganz Deutschland, gemeinsam Spiele spielen und sich austauschen können. Im Januar 2022 hatte der Server rund 800 Mitglieder. Das Team welches den Server administriert wird zwar vom Rover Bundesarbeitskreis unterstützt, ist allerdings kein Teil dessen, weshalb der Roverserver sich selbst als offiziell inoffizieller Roverserver der DPSG beschreibt.
Geschichte Aufgrund der Coronapandemie fand Pfingsten in Westernohe 2020 online statt, in diesem Zusammenhang wurde ein Discordserver eröffnet auf dem unter anderem ein Spieleabend stattfand.</description></item><item><title>Unser Kalender</title><link>/kalender/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><author>team@discord.rover.de</author><guid>/kalender/</guid><description>Zum eigenen Kalender hinzufügen iCal Link Kopieren</description></item></channel></rss>